連登仔幾時先買到教訓？

2019年

6月，以為上街遊行可以達成訴求
7月，以為721 可以煲上國際，施加壓力予警察同政府，最終達成訴求
8月，以為811爆眼少女事件一定可以站上道德高地，達成訴求
9月，以為罷鐵罷藍店、開學之後喺學校宣傳反送中可以帶動風氣，達成訴求
10月，以為持續和勇不分會令政府讓步，達成訴求
11月，以為真正埋身肉搏可以戰勝政權，達成訴求
12月，以為區議會大勝可以用合法制度賦予嘅權力達成訴求

2020年

1月，以為嗌香港獨立、重溫梁天琦四年前嘅幾句話就可以達成訴求
2月，以為武漢肺炎下，和理sing同10點嗌口號可以達成訴求
3月，以為搵美國幫拖可以達成訴求
4月，以為打持久戰可以達成訴求
5月，以為圍爐上庭聲援就可以達成訴求
6月，以為612一週年乜都唔做、國歌法唔理、國安法搵美國出手可以達成訴求
7月，以為避開字眼，繼續share文宣、打國際戰線、本土派選入立法會就可以達成訴求
8月，以為周庭、黎智英被拘捕事件放上Twitter同Reddit ，外交關係會逼到中國讓步，達成訴求

唔係想分化，但我只係想講每一次連登仔諗嘅嘢最後都係失敗。

與其笑中共霸王硬上弓係最後一步，不如話香港人靠美國佬係冇棋？

繼續再淨係停留喺連登溫層，我睇唔到香港會有變返以前嘅一日。

香港人，加油！

即係應該點做？

咁你咪出去衝囉，咁撚叻，咁中意冷嘲熱諷

咁你有咩高見？

唔講仲以為完左
更莫講只係一年

得喇得喇
聽朝準時起身繼續返工啦

連登標準答案 200萬人全民勇武殺狗囉

返工啦你

So true，呢段嘢係正正係香港大部份人嘅寫照。

又係喎好似
上年連登仔以為柒婆一定企硬唔會撤送中，最後又真係撤
以為區選輸緊，最後又贏

反而以為咩30000一定變condom，最後係香港人先係condom

所以希望連登仔唔好再係咁話香港最終會贏乜乜物物，唔係香港實玩撚完

咁你帶頭打未
日日浪漫主義上腦上連登屌人話冇槍係搵籍口又冇計劃點樣打就打得贏
聽朝準時起身返工啦

千萬不要對連登仔抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的

收皮啦大中國廢膠
開埋成打垃圾post
唔撚柒死都無撚用

連登仔乜乜乜
連登仔XXX
兒登乜乜染染

屌你老母成日當連登仔係一個人咁
見到就煩

冇第一個以為，邊有之後嘅以為

垃圾文，樣樣都無用，最有用係開呢個post?

如果冇中共，全民起義係有可能既

你講你想點啦，不過我就完全封鎖，
希望仲有人睇到

be water my friend

屢敗屢戰有咩問題
一次唔WORK就試第二種方法嫁啦
唔通以為一次兩次就搞得掂?

又有放負撚開post

最後句加油hea撚到